{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0022080446968/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "미니멀 체크 셔츠 - 바이올렛"
    },
    "text": "ROGATISはサムスン物産ファッション部門で製造したFW22 / RY2864P31Sコットン100%素材のシャツです。 このシャツはソリッド ライクなパターンで端正でクラシックなムードを演出できます。 ジャケットと一緒にコーディネートするとより魅力的で、楽な着心地のアイテムです。 素材は表地なら100%です。 洗濯方法は次のとおりです。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかないでください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどこの会社が製造しましたか？",
            "answer": "サムスン物産が製造しました。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの素材はコットン100%です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなパターンですか？",
            "answer": "このシャツはソリッド ライクなパターンです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなムードを演出できますか？",
            "answer": "このシャツは端正でクラシックなムードを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなコーディネートがおすすめですか？",
            "answer": "ジャケットと一緒にコーディネートすると、より魅力的でクラシックな雰囲気になります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このシャツは手洗いまたはドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "手洗いの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けずにおくようにしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際には、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "このシャツは水に濡れたり汗をたくさんつけると色移り、変色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるため、必ず自然乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツにはほつれや毛玉が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 430
    }
}